[公投] 俾唔俾利是看更

:俾，點都俾，過節嘛

:死都唔俾藍絲看更

利申:利是入面會放文宣/港獨標語

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

利是唔一定要放錢既

利是入面放香港獨立，等啲仆街藍絲看更帶埋返支那

呢個係支那新年，比乜撚利是

利申：利是照竇

諗返起依張圖

50歲以上大陸人都做過紅衛兵。